\section{Общая информация}

\textit{\textbf{Строковый тип} в программировании}(чаще всего называется string, в Python - это str) - это тип данных, значениями которого является произвольная последовательность (строка) символов алфавита. 

